我朋友話搖曳露營好睇過巨人！

不能認同更多

正啊，想即刻買個營瘋狂露營

你個朋友sick ball

露營神作

的確係

多謝

係

一月有馬娘露營日和喺度
巨人三甲不入

睇錯想即刻買個營多瘋狂露營

你由一開波反巨人
反到依家終於有成果 好勵志

其實系

我冇反巨人喎，全世界係人都知道我講野一向好客觀

同意
芳文社萬歲